關注警權過大問題 , 要求大家關注

最近睇到好多慘絕人寰傷風敗德既片段
反映警權過大問題

例子：
青年吐血
少女被強行除衫
少女被十盾群打
老人家中子彈
神父被侮辱
香港媽媽被近距離射
少年被人後空翻再群打
搬水佬被壓制再打
記者要受班狗打幾棍

就算最後真係修例
警權問題一定係下個議題
我地要保留我地既追究權利

要記住 你地班狗已經違反人權道德 同蓋世太保無分別

仲有侮辱視障人士尊嚴

推推推推，黑警一定要上身，打人打得咁爽